娛樂圈歷史回顧

睇完隔離講+0個post

見好多巴打分享既都係啲女點比人玩點比人包

究竟有冇啲係男既點比人玩比人包呢

首先講個最出名既

肥蛆大俠

求分享

利申：發緊夢

年.....

歌神

巴打可唔可以講清楚啲

金年其實是咪真係俾萬豬沙華包養

我都考究咗好多年